全世界反共者，聯合起來！

讓共產階級在反共主義革命面前發抖吧。反共者在這個革命中失去的只是鎖鏈。他們獲得的將是整個世界。全世界反共者，聯合起來！

共產主義本來無問題
係騎劫共產主義最後行社會主義先搵笨
不倫不類呃呃騙騙